Kraftwerk 4月29日嚟香港

We are the robots

元老級組合
可惜冇錢冇時間冇人陪睇

屌你老母

好貴

你當有3D所以貴啲

youtube都有足本版睇啦 駛乜買貴飛

琴日係街仲見到有新貼poster寫”less than 20% tickets left”咁滯銷不如取消

好心轉晒做企位，唔好搞到個場好少人咁，嚇親班德國老人家啦

如果企位得幾丁友
果幾丁友咪好尷尬
唔知企邊好

買左企位

帶定地蓆去野餐都得啦

今朝出門口放左兩張飛落袋 岩岩上地鐵摷個袋得返一張 企位冇得補發 屌

唔駛擔心
岩岩仲見到新淨poster 應該大把飛剩
再買囉

好撚肉赤

做咩咁唔小心

等睇繁體字：香港核能停止吧

At door 有冇得買？livenation 個網好似冇晒

連個fb event page都有人放啦
d tg grp都可能有

純ff
如果冇人去，會唔會免費派飛

話就話8點開始，唔知真正出場幾點？

11點完？即係9點先出場？
youtube睇佢2018 芬蘭concert係兩粒鐘

想知幾點入場

佢寫8點

最少遲半個鐘是常識

想問可唔可以買野飲入場？

8:10 就開場嗽
原來係 computerworld show!

頂，趕唔切買飛，現場售票處又就收皮，應該趕唔到

壞 projector!

壞projector

jeng

周圍都操蝗語

出入果陣好多
聽果陣突登避開

好想要張poster

好想要個projector

你個野壞左呀

好想要T-shirt
賣撚晒

知唔知幾錢？

$250

好撚正

壞projector真係好柒
音響可以再大聲啲就好
同埋啲蝗真係好鍾意拍片
以前睇show 好多鬼
而家就多蝗

抵屌喎

拍幾段仔咪算囉，由頭拍到尾jm9

重要全程大聲傾計，3d眼鏡都除埋，都唔知佢地點解唔走

T shirt冇印地點，所以冇買到

其實同幾年前Asia expo個concert差不多，只係多咗3D. 佢哋應該只係播返啲programme咗嘅音樂出黎，除咗唱歌，唔係真係現場演奏。The robots又係玩機械人。不過朝聖就點都要去

諗起識你佳呢張相

如果聽唔到分別不如慳返舊錢黎"朝聖"啦

我會睇佢哋隻手同音樂夾唔夾
幾十歲人肯嚟已經好好
播音樂我唔嫌，畢竟Iggy Pop依類好少有

YouTube 大把片睇，錄黎多餘

同 2013 年係九展睇既幾乎完全一樣，只是 run down 有所調動

不過都幾開心

完 show 後買左兩張黑膠先走